#  Chatbot en javascript/php/mysql et le langage AIML

reprise du projet : https://github.com/kompasim/chatbot


---



## 1. description

> Bot en ligne. Reprise d'un projet existant. Le but est d'avoir un chatbot en français pour parler de logiciel libre.




